入黎報你intern 人工

最好講埋番咩啦

我認我廢，得10.5 K

已經好勁喇

9600 應該唔洗講咩工都知

$100車馬費

貼錢

BIG4 $8100

yr1:8500
yr2:9200
yr3:9500
yr4:6000(pt intern )

同事

$0

Yr2 $8500
Yr3 $9100

Ive 工程仔##
個陣做左半年10K intern
升左八大degree
叫做完成左個HD學歷
公司個阿sir今年話可以出多2-3k
識人兼熟手
gpa唔理，完sem前早少少打俾佢就得

好多個部門㗎喎

咁高人工既你地

4000

邊個夠我低 每日300蚊

9點番到5點半 正pk

有on9仔

又有on9仔

$0 諗番都覺自己on9 義工

$43/hr

收皮啦
4500一個月
仲要先交2皮野學費

100 一日

big4 7000

Kp?